可唔可以話我知，我地會得到最終勝利

我知香港唔會變番以前咁
但睇住依家既香港
覺得真係好心寒
大型機構跪低
啲狗加強裝備繼續被迫害
琴晚仲有屋苑因為著黑衫，保安唔認得而令市民無得番屋企
721未有人入罪
五大訴求一直被無視
數以百計手足被控罪
已經兩個月啦
知道今次係長期戰
但有時見到咁既情況
真好心灰
搵人話我知丫
我地係咪會贏?
係咪大家都會繼續堅持?
勝利係咪最後會屬於香港人？
最後
多謝前線手足
我好廢
我連想像自己係前線我都覺得驚
但你地為左香港一直衝係最前
甚至受傷都未必可以報警或求醫
多謝你地
我會繼續係後方用我可以做既野去支持你地
結果點都好
真心多謝你地！！！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

自推

光復香港，時代革命